(reddit) 睇吓美國人點睇今日遊行

連當地人都唔覺得trump會幫

Then?

美國兩黨都決定左對支那強硬

講左啲乜，你地自己諗

國會還國會,trump還trump

we asking help from us Congress. Don’t really need trump to interfere on this.

Reddit好多左膠三毛
好多為屌而屌

唔洗上心

就算當香港人係工具打壓支那
都心甘情願
寧做美國狗 不做支那人

唔係幫香港
係襯機反中

其實reddit好多人唔鍾意trump 唔關0.5事

唔好因為reddit多右派就以為佢地實撐trump

Pass the Act ah
又散播失敗

邊個sub cap先？worldnews pics politics 主要大sub全部屌侵
讚侵嘅會被delete message +ban from sub

其實策略上冇問題，congress 係100% 幫拖，將trump 道德綁架綁上船係今日嘅目的

講左十9幾萬次reddit最多反侵撚

其實塊banner出左問題
唔應該寫President Trump

大家利害一致姐

仲用支那reddit?用twitter啦好心

啱

下次最好寫America / USA
避免shift focus去左美國政治

Link呢？

多人唔睇好仲有機會，有Trump Trump 仲特登做反方向野去 make the noise

你搵啲平民comment同兩黨政治策略為先既做比較好無謂，連登既comment你覺得同港共諗法一致咩?更何況今日出呢類post都好撚大機會3毛，包括你

reddit最撚膠

已閱不推

聽你講個幫字就知你對國際關係嘅認識有限，二嚟你應該冇睇近排新聞，三嚟美國人都有一堆唔睇新聞嘅人。從來國際政治只有利益，從來唔會有幫呢樣嘢。大家都係各取所需，搵共同利益啫。大家目標都係搞中共嘅，香港bandwagon下又freeride下，一舉兩得呀。

agger

Agger
唔推了

reddit幾時係得美國人？

其實Trump本性同中國人無咩分別
都係不重人權，只重利益

你話佢心系香港，我自己都唔信，因為佢連戲都唔會交
至於佢會唔會利用好香港，去追擊中國
你話呢d利益至上的人，會放棄呢種機會咩？

其實抱太大期望 希望越大失望越大。。。

其實唔好抱太大期望 希望越大失望越大。。。

we aim for the congress, not trump

一堆三毛

1. 你要知reddit 咩人多，好多其實唔like 侵侵
2. 依家已經係兩黨共識，就算侵侵話諗下先，Pelosi 都叫佢收皮

Reddit twitter 逢trump必反
不過我地依家叫美國國會做嘢又唔係叫trump做

真
而家好明顯係各取所需

戇鳩無聊文
人哋都幫咗
仲諗幫唔幫做乜

打英文就美國人？

樓主專cap 5毛言論
實況：大部份人支持

收皮啦
亂鳩講一推嘢冇論證論據

其實今日應該係叫congress救求唔係trump
班人係咪搞錯左....

Trump本身係一個爭議性人物
唔好將文宣重點放喺trump度
放大啲要求美國人幫手
Connect埋本身反Trump 嘅人

congress

敵人既敵人，即係自己人呀

與其諗佢地點睇，應該睇政治既下一步係點，兩黨肯定會火速通過法案。美國既眾人智慧唔見得特別明智，不用放在心上

我地今日係爭取國會議員支持多過Trump 只要國會大比數通過香港人權與民主法案 就算Trump don’t give a fuck 都要照做

要同外國大事宣傳依家香港其實戒緊嚴
事實戒嚴，只係無正式落禁令，
平日8點後，假期6點後，不同區域無差別打人拉人
因為政府係唔可以落戒嚴令，
落咗會好麻煩，
但係佢哋而家偷雞，
所以要比外國知，
雖然對外冇正式落戒嚴令，
但香港而家實質已經係解嚴緊，
要踢爆香港政府嘅大話同埋小動作

做美國人嘅狗起碼可能有日本同德國嘅發展呀
但係做中國人嘅奴才就...........

國會過三分二
邊個做總統都無權改
而且美帝唔係得侵
我今日見到佩洛西個名多過侵
因為國會呢一刻係佢話事
而且佢講明支持法案

reddit不了

Reddit係全球最大反侵論壇（除T_D)

Reddit 多左派就真。
自從侵侵上咗台之後，同民主黨一樣更加傾向far left，利用每一個機會反佢，嘲笑佢

比hkaa騎劫左
原本係我地讀宣言
dllm hkaA自己一野插埋黎霸左個位

其實...
今日遊行唔係show 比congress 睇架咩

唔好理Reddit 點睇，我覺得盡人事聽天命，至少我哋有努力過

收皮啦狗仔 鬼AC

起底咪撚推

CAP班五毛留言就話係? 含撚啦你

trump係商家佬 無利益嘅嘢佢點會做
佢拎香港做籌碼黎打中國
我個人okay

屌你老母第一日上reddit呀？
你同我講reddit多右派？
屌你老母reddit左膠撚到痴線
你知唔知之前出支持trump post會俾人block
連人哋個sub reddit都會block

但係更多人覺得會幫

各位善用不推問回覆

係張banner唔應該提trump
一齊上twitter講返我地係比國會睇 同如同美國一樣支持民主自由

聽朝訓醒咪知結果

岩呀，就算佢真係唔幫，起碼俾左張靚牌佢打殘支那都好

同意

但其實trump第一個企出嚟打中国

reddit 立場一向都係反侵

咁係企鵝問題

大家都知trump 咩人
都係互惠互利

佢借香港搞中國
我地借美國時代革命

呢班應該係反trump

國會喎 侵侵係點唔太中point

”province” 已經出賣咗佢

u mean睇下班五毛點睇？

又唔可以話完全唔關事既 過完都要佢簽 雖然基本上冇得佢唔簽

Reddit俾支那公司收購左啦仲睇黎仲咩

有個留言用province已經出賣咗佢

根本香港人，唔係太在意美國幫唔幫倒手，只求佢地制裁強国就夠

講返事實先
如果冇trump出現既話
美國今日仲係度奶緊共

國會同總統唔同wor

姐係立法會議員同特首

大半個美國而家係半夜三四點，咁快留言果班知咩料啦

上開都知大把五毛,認真便輸了

條條路都要試

HK人而家仲有路你左揀右揀？

人地有講錯？
自己地方連自己都唔嘗試反抗自救，日日跪地求世界強國無條件拯救解放你地？
真係得香港人咁撚無恥大種乞衣

而家已經個個坐曬係度等解放咁樣 現實話你聽，制裁唔係你地想像咁大力量，亦無即時性既效果。就算聽日即時通過都唔會對香港現狀有咩改變

反而通過左班打手同武警又無乜影響，班話事既比人搞到，分分鐘落更激既命令，屠殺你都仲得，反正個個坐係度以為自由民主即將從天免費而降第日照番工

再退到宇宙大爆炸前講，比你都無撚用，英國比個無條件既一次你，結果就係而家成班大種乞衣，你守得住咩？

係呀，國會係外交事務係好有權力去制衡政府，例如總統簽完一d國際條約都要國會過先2／3先得，簽咗未過國會嘅都唔算ok,好似當年嘅京都議定書都好似因為噤而冇咗。

不斷講因為佩洛西係因為民主黨係house of rep 嘅多數黨，而佢就係領袖，所以大家都會記住佢。

Reddit係左膠forum 唔撚使理

收皮la

比五毛同酸民入侵左，佢地講既野無乜好參考
Btw你冷靜想想有無用，要睇中國同港官反應

真

又唔係upvote數高 唔覺得有咩參考價值
好似差佬記者會cap連登圖咁
cap埋啲冇人睇既comment

trump性格係黑幫大佬，唔俾高帽佢，點會幫我地

笑死 五毛捉五毛

幾個cm唔代表咩
第一日上forum？

唔求你想救我地 你想打鳩殘中共我就滿意

蘋果live夠大把人支持警察嚴正執法啦樓主

同睇微博冇咩分別

reddit不嬲trump haters club

真，2018年左右已經係噤，佢哋宜家甚至講緊New China Consensus 甚至係New Cold War.

province

reddit？ 反Trump基地，就好似你係香討叫光復香港時代革命咁。

我懷疑佢地知唔知咩事添，依家係民主共和兩會推法案出黎，Trump?

敵人反對的我們就要堅決擁護

所以不要focus on trump，要美國民間支持，迫兩黨支持，再用兩黨迫Trump。

Trump根本就是一個賤格生意佬，一有利益就出賣人，所以我們要做的是讓他明白撐我們利多於弊或選票所迫。

佢地純粹係唔鐘意trump

其實大家都知道
參眾兩院已經表哂態
法案會儘快9/9號提案
然後表決通過

而Reddit只係講Trump未必會幫
現在個法案係喺國會表決啊
唔撚係喺Reddit表決啊
理撚得Trump點諗
何況一個做白臉一個做黑面

我相信各連登係醒㗎
唔會被人帶到風向

做咗先囉 冇嘢好輸

你要證據呀嘛，睇片啦，全部都substantiate過

Trump係人渣幾乎係世界公認架啦
不過如果人渣企喺我地個邊個陣
又有乜所謂

reddit 紅底

乜有人叫Trump幫咩

應該係爭取美國支持
不過我地又唔係美國人 佢地應該明白我地係將US=Trump啫 總之唔應該涉及美國政治

互相利用

鬼唔知唔會幫咩
係睇有冇機會互惠互利

侵侵已經比左好多signal 你地

貿易戰牽制住习大大

人權話哂比世界知叫中國唔好諗住再用武力鎮壓

主權都提埋水 話中國如果因為99年南京條約收番新界
呢個係清政府嘅條約，有人拎左清政府嘅favor 拎番香港 咁佢都有責任拎番清朝D債 ⋯ 如果中國唔認數 你可以恥笑番英國班傻佬無啦啦還地比一個不存在嘅政權繼承人

而家好明顯 佢叫緊香港人代表中國人承認中國係清政府繼承者 認番個一萬億美元債券 一次過抵銷中國買下嘅美債

香港人蠢撚到 拎著火戰炮都唔識用 剩係支持人權法 只要香港人幫中國認債 中國已經會好尷尬

Orange man bad

岩
如果當年係希拉里贏左既話，我估今日美國仲奶緊共

Reddit 中資

講左咩自己惗

係咪錯左焦點
我地今日唔係主要講人權民主法案咩

外國少年太年輕，以為今日做咁多嘢淨係做比trump睇？

送子彈姐

美國人唔知有香港民主人權法案呢樣野

Block list 觀察

reddit 红底，把鬼

美國唔係侵話晒事， 你估中國咩

reddit就是反送中前嘅連登

無用都嚇到中共要派車運走資金

原來你唔知Reddit係邊個地頭?
不推文回

同意
所有人即刻去玩twitter

上reddit唔等於美國人
reddit上有好多版，正常美國人都唔會follow r/hongkong, 所以果版好多都係3毛（或者香港人）

Reddit左仔地頭

唔好噤講，Trump之後都將香港同trade war 掛埋一齊，而John Bolton (國家安全顧問)都有講過香港嘅情況。況且，Trump本身都係共和黨人，而法案都要總統簽署先ok嘅，所以其實最後都要有Trump先會成事。

利益方面要派朱葛亮先講得佢掂
Imagine US Force stand in HK like Okinawa

警犬繼續打j

國會2/3 通過就得，跟本唔駛理侵，

大家都小點幻想比較好

其實，佢早就知。

咪on9啦騰訊未入嚟之前都係咁
the donald個sub基本上係俾所有reddit網民當係hate sub
reddit從來都冇右過 主流係大愛左膠

當乜撚地人 美國幾點 大把EU 又五毛

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

都唔係美國人

唔講野就等人劏
做左無效先講

Reddit騰訊的

as expected
但仗都係咁打
此po已完

邊撚度多右派
撐trump 嘅comment downvote多到成日比人del

Reddit不嬲都係左膠+五毛集中地
間唔中都見有啲左膠比五毛亂帶風向

被子彈美帝搞死共狗啫

Trump 太有爭議性。不過唔緊要, 做左show 有人睇到就得

幫乜撚野？而家要佢用香港呢隻棋呀傻閪

落中共面都已經夠數。人民自願要別國干預內政LOL

好多報導話已經過硬，差在條款點寫

歐洲同美國 反trump嘅人係大多數
如果指名道姓話要trump幫嘅一定會出事

見到CIA個下已經知咩料

唔通過都要繼續出呀

內面有得down full pdf,自己睇

美國人本身除左勁白個啲白人
個個都憎trump憎到仆街
唱反調係常理
最緊要係貿易戰唔停
我地都有利用價值

如果兩黨大比數通過，佢唔簽唔通佢自己想同香港攬炒咩

我自己認為，呢條法案係可以一提再提隨時拎黎打港共同支共兩野既寶劍，得閒就拎出黎揚兩野，阿小明果的仆街即刻縮返入老母個閪度。最好就係但凡on list既人既錢一入swift就要凍結，唔好淨係美國本土啦

人地用開state
都冇province呢d字

總之上左國際新聞就得

你quote d 英文五毛把撚咩

都係要佢簽先得嘅，佢關咗口好耐。其實美國可以secondary sanction 到係本土以外嘅都可以制裁

香討都好多人撐警

為香港得失中國
根本唔可能
黎緊睇埋果場中美高級別貿易談判先再講

呢場係一場政治交易，美國佬要用香港打殘支共，我哋想美國佬幫我地擺脫支共，各取所需而已，普通人用民主角度睇唔重要。

突破盲腸

gogogo

reddit 俾帝軍爆左9年啦

Reddit幾時多右派

美國燒山

五毛狗露底

屌真係
reddit都咁多3毛狗

嗌trump係因為佢係美國總統
當然係因為佢會打中共既原因
外交上既說辭會係call for USA Support

其實14年都有好弱既呼聲叫奧巴馬介入
係佢dont give a fk 姐

屌，reddit乜都唔多就係多反侵撚同埋大愛左膠撚你話都係話ask america啦，屌講ask trump係咩意思

大家繼續以和平心態去爭取 對家不斷升級 我哋就等人哋嚟救 輸唔好怪勇武 佢哋用條命出嚟搏 你哋就叫佢哋停 休息 等救世主

大家請善用舉報功能

再有呢類遊行應該考慮避免點某一個政客, 淨係國旗已經好夠

reddit騰訊大陸嘢

Reddit 唔代表 US Congress

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

呢個真，如果佢哋話trump係法西斯，噤習大大係咩呀?!

幾千億庫房
資金走出走入
而家比習狗當atm打貿易戰
唔出手打壓就奇

冇計，中國思維係好自私，只係以利益為主，好似一帶一路咁，基本上係用舊嘅大東亞共榮圈包裝成新嘅人類命運共同體，目的只係抽水同掠水，只係中國得益

反觀美國，如果係認真咁做，例如馬歇爾計劃或者日本盟總政府，就算初期被美國掠水，但到後期可以復興或者同美國平起平坐，甚至可以贏到美國
當然美國就不嬲都用盡方法壓低具有挑戰性國家，但係被美國幫助嘅國家最後都成為舉足輕重嘅國家，日本目前為止都係第三大經濟體，而德國仲代替咗英法兩國嘅歐洲主導地位。

雖然兩國都係出於利益而幫助，但最後邊一方好收場就好明顯啦

屌其實應該改下口號 唔好淨係direct求援去trump到 始終美國咁多人唔鍾意trump 有可能影響佢地對香港觀感 可以改做 "US Congress, Please liberate Hong Kong!"之類既野
大家覺得點

美國本土好多on99淨係識反trump,唔洗理

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

寧做美國狗

見到CIA 就知係五毛

Enemy’s enemy is my goodest friend

要比佢地了解下習大大同支共係咩料先
外國人其實好多時對支那有誤解
而侵侵係第一個真正威脅到chinazi嘅勢力

Reddit係反trump大本營

樓主簡comments黎散播失敗主義

岩

唔理啦，要做嘅我地都做左，美國幫咪當有人助攻，但講到底都係要香港人自己行落去

五毛又好 唔係五毛又好
外國的確好多人都對trump好反感
你要講就講america 講trump預咗俾一堆人屌

喺幫我地嘅 人渣又何妨

紅dit本來就反侵左膠五毛集中地嚟

明明係要共和兩黨一齊過
點解會變左搵侵幫手?

我是旗隊leader,其實好撚嬲今次比hkaa騎劫左成個活動

樓主五毛狗
Blocked + 負評

美國好多廢青上網
佢地興乜都負皮

不求回報只求支那收皮。
就算無飯開捱餓我都願意

好似話係熱狗叫trump幫

自己諗敵人既敵人係咩

I wish we had 2nd amendment

比陳雲騎劫左
屌

仲有你肯定嗰啲係美國人？

立完嘅法係要總統簽署嫁

我地目標其實唔係侵 係眾議兩院喎ching

點解你唔早啲休息呢？

美國就算幫都唔會有咩實際行動
更何況美國以至任何國家都唔可能幫

講到尾都係錢 邊有人會因為香港唔同大陸做生意
自已的事自已做 所謂國際支持都只係出口術
美國國會通過人權法 用果個都係Trump
佢亦唔會用 因為佢只係生意人 唔係世界警察
唔岩聽都好 大家都知呢個就係政治現實

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

你估美國真係世界警察咩？
只不過咁岩可以拎香港事件作為中美貿易戰既籌碼
有個理由凍結資產喎
揸住哂中共大官既春袋
歡迎Trump當香港事件係籌碼
制裁中共官員

係 一睇英文用字就知唔係美國人 用字唔岩style
明係英文三毛狗

但而家冇話要support Trump
只係問點睇遊行

美國總統都唔寫？
唔得，求人幫，都要稱呼人丫！

其實今日唔係淨係向Trump求救，都有提Marco Rubio同Nancy Pelosi嘅